銅鑼灣有小蘿莉派發poppy pin !!!!

今朝CWB 地鐵站出口有個男人帶左一班小蘿莉出黎派poppy pin
個個拎住旗袋，課金後得到一支旗

唔係平時果啲無誠意既貼紙, 而係一朵花!!!!
啱哂11.11 Remembrance day 戴!!!!
各位快D 9衝去買旗

借位
入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

國殤紀念日（英語：Remembrance Day）訂立於每年的11月11日，為一個由大英國協國家（莫三比克除外）紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日，又譯「和平紀念日」、「陣亡將士紀念日」。

2004年國殤紀念日的倫敦和平紀念碑

順便retweet 埋

推

小蘿莉唔好咁快走
哥哥一陣黎買

中環都有！
匯豐總行嗰頭 有中學生賣旗！

咩機構
同點解會賣
利伸無買到

似乎港島區先有
荃灣搭車出黎, 係乜乜婦女會賣貼紙旗

好似係推廣remembrance day 既機構. 無睇清....

二零一九年四月至二零二零年三月舉辦賣旗日的機構
Flag Day Organisers from April 2019 to March 2020

日期 Date 分區 Region
舉辦賣旗日的機構 Flag Day Organiser

09.11.2019 星期六 港島區
(沒有中文註冊名稱)
Saturday HKI The Royal British Legion (Hong Kong & China Branch)

冇睇清 淨係見到係中學生

英國皇家退伍軍人協會

買晒佢

其實呢個旗賣左幾十年ga la 唔係今年先有
唔駛
冷靜d

佢地可能未喺港島以外地區賣過旗
我今日先第一次見到

我想問依個係點戴？
我攞左個但係後面唔係扣針來，係一條綠色棍仔咁唔識戴

其實佢原本設計俾西裝左胸前有pin 位插入去

如果唔係著西裝 你揾支大頭針
喺你件衫上面打橫串兩次
插poppy 上去 就"朗" 住

唔該巴打

只係港島有？？

如果係藍色咪on9

sorry 無睇post🙇🏻

大家用有咩方法hold實件tee

買扣針個款，係PP正門1樓有攤檔賣60蚊一個金屬扣針。可以睇下M&S重有冇貨

Push

有呀10-6PM

聯合中心天橋個邊

橋既出口，係PP入面的

係

正呀

大家要記念幾十年前為香港犧牲嘅義士

中環宜家仲有無?

lest we forget

好 唔該你

屌，正丫喂

今日買左 掛左係書包

交易廣場都有得買

個人覺得金屬係好d
比較細比較低調 又可以用好多年

咩組織嚟先

邊到有

Support!

間野叫咩名

非商鋪，只係擺今日

插入去

見到有男仔背囊掛咗個手織嘅

唔係應該插左邊架咩？

M&S 有冇得買

佢地話今日pp有
好似60蚊

啲蘿莉走咗未
未走我依家9衝過去買

仲有無？喺銅鑼灣邊個位？

邊度有

年年都有㗎。

九龍有冇？

未知乜事可以睇下

1111唔好再話乜光棍節大陸支term

樓豬 我正打算去派poppy 貼紙，都好有誠意架

有無人知仲有無蘿莉
無既話我去pp個攤位買金屬版

仲有邊到有得買

Doesn’t matter

我個區冇既

男左女右?

yup

我前年係太子買過喎

學野ed

港島先有

新界係乜叉婦女會貼紙旗

聽講仲有一個地方有得派（免費）

順便去懲罰黃店

我咁樣㚒

九龍灣馬莎有poppy袖口樓扣賣

我都有幫手賣 （利申：不是小蘿莉）

邊度有得買呀 大哥

1111係和平紀念日！唔係乜撚嘢光棍節呀！！！！

非港島地方

今朝賣旗通街都有，我賣
剩大半袋

係Royal British Legion

絲打手指好修長好靚

九龍邊度有丫請問！

絲打依家喺邊？

每次去赤柱都會去一轉墳場

Lest we forget

朝早賣旗, 下午應該賣完啦

退伍軍人協會

賣旗小蘿莉只會朝早出現

仲有邊度有？好想要

加油!

追post 啦, 大概2樓有講
PP個攤檔去到6點

MG 軍用品店有得派
順便去懲罰黃店啦

賣完喇我地，旗袋都還咗

有連登仔話似乎M&S 有
MG (軍用品店) 都有

我有10個

追post 你就會發現仲有好多地方有
尤其2樓

聽日10點9 中環和平紀念碑見！

[行動post要推]🇬🇧🌺
今個禮拜日中環要人！

Admin會喺地球另一端出席儀式
但
唔代表你可以走咗去
唔代表你可以訓到晏晝三點
唔記得咗啲烈士

禮拜日！中環！要人！

英魂不朽 永誌不忘
Lest We Forget.

🇬🇧Britons in HK

咁去pp買了,thx

Landmark?

都幾好喎
頭先無夾差啲比風吹走

非p牌

會唔會今晚出個post 吹雞

禮拜日！中環！要人！

出左 推唔起姐

九龍灣馬莎搵唔到

鑽石山馬莎 都冇
睇黎要去pp 買

PP個攤檔會擺到幾點 我嗰邊間MS好細，應該唔會有，一陣去睇下

之前喺Badges story 度買左個一戰結束一百周年版本

蘿莉

旺角MG 有

二樓有清話去到六點

呢個正丫

聽朝十點記住去the cenotaph 度睇ceremony

Lest we forget

絲打邊到派啊

J咗 sorry

趕唔設

冇晒散紙啱啱喺PP到用咗$100去買

有無帶pin上衫既教學

巴打可唔可以影下後面點插（認真問

唔緊要啦 聽朝出左黎先 可能有手足派

師兄唔好意思 可唔可以講多少少個位係邊？例如邊間舖附近
仆緊去

禮拜日！中環！要人！

Ys

去金鍾廊天橋

其實佢地係用一枝針扣住

有呀landmark concierge長期有

睇錯poppy lin

約定大家聽日朝早十點正去和平紀念碑，一齊睇Remembrance Sunday ceremony

今年原來係十點九

用扣針

其實除左戰爭亡魂，我地呢場運動既手足都應該用呢句
我地唔會忘記佢地

又幾靚

英國定回來
已掛一排

要去懲罰依間野

correct

又係中學生??
屌你老母 無論出黎幾多次都仍然覺得欠佢地太多

M&A我個面個間得袖扣

蘿莉圖呢？

海富政總天橋有得攞，唔知派晒未不過

金屬pin都隨便攞

k

幾年前馬莎都有得賣，不過今年無

有冇地址

有冇手足知聽日邊度有得買

幾隔涉下

好似冇硬性規定左定右

mk無？

冇

剩係搵到葵涌同銅鑼灣旺角有咩

睇錯

自膠一打

而家沖去銅記個邊搵

Sor 老點左你

佢地收九點

冇事有信心9點去到

用咗前置相機所以掉轉咗

M&S今年無賣定無賣晒？